今晚8:30 尖沙咀鐘樓, 自發歡迎雜種訪港

睇睇呢個post 先

shoot to killllllllllllllllllllllllllll

???

好耐冇見

Hello

我想問下上面我係咪冇加密？

係

屌

公廁group唔怕啦，前幾日好多想去7.1愛國遊行嘅連登仔入左去

唔緊要啦
歡迎習大大

[/quote][/quote]

太耐冇上，唔識用

唔明牙